[PS4/PC/XBOX] Mortal Shell 集中討論區 18/8上市

開定post 方便交流偷跑情報

睇定啲好，啲想學ds既game好易出事

ds類game唔識玩
btw個主角個款有啲似Warframe

今晚幫大家試毒

死死下就識玩

所以唔玩hc,因為唔中意死

3am 開ser

有PS4嫁嘛 EPIC一撚定唔用

港服冇上架,想睇下幾錢都唔得

全世界都未上 等夠鐘先有 價錢好似30鎂

ps store有無？

封測評價好似幾好
希望好玩啦

仲未出？

錯手負評 想講美國時間8月18日先有 我估最快都要等到中午

睇reddit話十幾個鐘就爆機

三點

唔探索係咁上下 隻驚兩舊幾水都合理
又係主打高玩周目

姐係淨打怪, 咁我等折先買了
玩souls-like就係想玩下探索, 唔係淨戰鬥

唔探索 boss rush = 10幾個鐘爆

學得最好既已經係nioh, the surge了

有冇人試

等PS4

ps store嚟
但我見佢得3GB幾唔敢買

Ps4有得玩了？轉頭買

驚中伏咪去twitch睇直播

Dl緊 7gb

得英文

依個又係慘d

巴哈個邊d台仔買左
話有繁中

Dl到一半 仲未玩得

玩緊 有中文

評價如何

有啲難控制 不過玩落都唔錯

都幾難玩 無乜血水

好似幾正

1)近乎無得補血
2)早期無得傳送

咩類型?魂類 feel?

魂類
同ds好似

喺YT睇台灣Sky直播Ps4版
死2次機 2次都冇咗個Save
要重新玩 個死亡bug太癲
我等修好先入手

ps4鎖左30 fps?

咁既畫面邊有可能60fps

玩落同ds bb感覺完全唔同
戰鬥難度大部分係無血水個到黎
後尾知點屈三條血就變易

同埋因為無得回血 格檔失敗懲罰變到超高

個人最唔鐘意一點就係無得傳送 d武有得強化都要等你打完個區先方便番去

係咪得digital?

ps4

係 10月先出實體

岩岩升完+5 就爆左機

係咪好短
睇其他評價 好似麻麻地

我卡左唔少關都12粒鐘打完

諗下搵唔搵到理由打二周目先